總結一下熱狗選舉策略

1. 鄭松泰都唔係太差，會含淚投佢
熱狗會係d 立會策略post 回覆話松泰立法會表現點點點，冇缺席，點都會爭連任，所以唔好嘥左佢d 票

2. 被熱狗
當抗爭圈，時事台有罵戰，熱狗好鐘意回覆被人插果位：被熱狗，但係成單野都冇關過熱狗事，好鐘意扮被害者

3. 高人一等
選完2016立會後，因為熱狗越黎越少，佢地好鐘意自命高等既一群，咩1:69, 講埋d 似是而非，有頭無尾既論調屌稻草人，公眾選民係白痴

4. 扮本土
2016 扮完本土比人爆左錄音，2020選舉又借d 野想話自己係本土，諷刺其他人唔係，冇權定義本土，想混淆選民

其他諗到大家再補充，出post 原因純粹係俾d 新想投熱狗既人了解番，如果你自覺係本土派的話

利申，上屆投鄭松泰後俾佢block 左

佢段錄音真係經典嚟

鄭松泰秘密錄音流出稱「公眾係白痴」：以為我哋係本土派

上屆投左鄭錦滿
聽完條錄音後悔

由佢沉
熱普城呢啲冇人提就冇咗回事

我個陣都投咗泰博
今次唔會再中伏 898

唔係熱狗咪唔係熱狗囉
係都要屈人嘅？

你幾時先接受呢個世界唔係非黑即白
唔係個個有分歧都一定係同一班人？

果段錄音好似係呼應黃洋達2016年頭幾月某一集大香早話: 連民建聯都自己本土,為何長毛仲大愛中華... 本土一詞唔值錢

唔係冇道理

利申 ex hotdog

有咩問題？成班黃絲仲唔係白痴？

利申 本土派

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?

正正常常嘅人應該唔會再畀
熱狗班垃圾fake到

熱狗暗紅派